天交台整到香港咁熱係咪想人交多D電費

唔知有冇利益輸送

佢想你係公司留耐啲